whatsapp連線不到

垃圾

我都連唔到

仲未連到

成兩個鐘啦 諗住叫人叫我起身都唔得啦

打電話去叫醒人 提佢到時打比你咪得

btw 你電話冇鬧鐘？

我都係

On到lu